肺炎權威鐘南山示範正確口罩戴法

垂罩聽政
#只有生病的人才需要戴口罩

右手粗咁多嘅

法國可能只係宣傳照, 所以一定要露樣

件衫唔洗要